睇下民建聯點寸你班友

忍佢既比嬲嬲我

真係有嬲嬲

推

條友係老羞成怒嗰次俾人踩場踩到冇面姐
咪由佢自high
主線任務重要過任何嘢
721見

你唔洗驚喎，大把人對付你地，但唔係你。都唔知乜水。

四眼仔咁似屎家彪嘅

想出位